5sos係咪已經摺左？

岩岩諗起5sos 上youtube搵啲歌已經3 4年前 係咪已經摺左？

聽緊佢啲舊歌 但佢哋好似準備緊新歌